928 929 固然重要 但十月一更重要！！！

其實如果928民陣集會批咁有八成都係伏
班狗先冇咁好死 中共一定想快啲十月一前搞掂我地
所以928 929一定要盡量避免被捕
出就出撚硬但一定更加更加小心 咪同我講你唔出
[b]十月一齊齊慶祝我国生日 送習主席一份大禮

第一次出post 屌細力啲

最後
光復香港
時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

推
924 全部人帶起碼20張傳單去放映會隔離派, 互相cover

[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

無力一推

推

幾時都要不被捕嫁啦，勿有end game心態

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫果褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

推到好攰

冇人睇到